次次d人工post總有好多自欺欺人既連登仔講到人工低係正常咁

舉個例, 成日有人問大學畢業30歲月入應該要有幾多
有d巴打話要50k, 跟住有d傻仔就會即刻衝入黎串咀
話咩連登仔一grad都有啦, 30歲月入200k啦起碼之類
一係就post埋d咩政府統計署數據d中位數, 話d巴打作大

係, 你無錯, 香港好多人30歲仲係搵十幾廿k, 人工低到嘔
但亦有好多比較上進d既(無論係以前讀到書或者之後發奮既)
係搵到5, 60k ,廢d既都40k up
連登仔就覺得u grad人工要同d保安、收銀、洗碗比先係正常
人地人工高d果d一定係個個有病/好彩/靠關係
笑撚死, 硬係要迫人d思想/態度都要同佢地一樣咁撚hea
人地問得即係對人工有要求啦屌你
你自己廢咋, 你估人地想同你一樣咁廢咩

唔止，係連登，唔係做醫生律師搵到錢就一定係父幹 一定要靠讀書搵到錢先係叻

仲唔止, 有aco/ca唔做仲留係私人巿場果d一定係傻仔